破門驚見老公和小三全裸 大老婆告不成「抓姦團」卻全挨告

破門驚見老公和小三全裸 大老婆告不成「抓姦團」卻全挨告
2017-06-21 14:51:00

一名李姓女子懷疑蔡姓丈夫外遇吳姓女子，後來就請徵信社蒐證，並在去年3月待蔡進入吳套房後破門抓姦，當場看見2人全裸在內，明顯有鬼，氣得上前狠拉小三頭髮，並要求徵信社人員拍下裸照，但「抓姦團」事後挨告、被依妨害自由、妨害秘密等罪嫌起訴。

李女懷疑蔡男和同在西屯區中部科學園區工作的吳女外遇，因此請來徵信社34歲柳男、32歲鍾男、27歲楊男進行搜證，後來在去年3月28日晚間便發現蔡男前往吳女位於台中市西屯區的套房內，因此一行人做好準備，29日凌晨便由柳男以自備鑰匙打開門鎖、破壞門鍊強行進入，並打開錄影機拍攝。

李女進房後，映入眼簾的就是自己的老公裸身和吳女共處一室，氣得她猛拉扯小三頭髮多次，還把人推倒在床上、要求徵信社業者強拍吳胸部，其他人則勒住蔡脖子，不讓兩人穿衣服，並通知警方到場、帶走床單和衛生紙。

由於蔡、吳都否認有發生關係，都說是剛洗好澡而已，破門後錄到的畫面也只有2人全裸，因此獲不起訴處分，反倒是忙了一場的李女一行人挨告，被依毀損、妨害自由、妨害秘密、侵入住宅等罪，依法起訴，其中柳男還是累犯，被檢方籲請院方加重其刑。

入黎為左睇入波 屌

柒到